殺呀,殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸

殺呀,殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸

一人一張宇宙通行證